心淡，三子判刑，港人竟然無動於衷，哀痛莫大於心死！

記得幾年前，之鋒反國教一役同埋被無理扣押，港人齊心上政總聲援，今天，三子判刑，網絡上沒有悲嗚哀哭憤慨！

是撚但啦，聽日有冇工返先

比人綁住上左刑場 仲有力做啲咩

復仇者聯盟4＞所有
搶到飛
啊邊個邊個判刑話？
關我撚事
cant wait to see iron man 啊

唔係偷食新聞有咩好關注

取消香港政策法 +1

唔好講呢啲野住，你睇咗復仇者4未???

姐係我唔睇復仇者佢地就可以出獄?定係我要去埋刧獄先唔係港豬?

你咪冇心淡囉

屌你老母死五毛

唇亡(本土)
齒寒(泛民)

岩呀 判太重 都唔知佢地佔中有咩貢獻

最on9自己去自首，抵撚死啦

香港人，假若十年二十年後，你徹底失去某d野，唔好怪人，只怪你今曰既冷漠，今曰的袖手旁觀

本來雨傘革命就無呢班人

腥港豬只會寄掛著 樓價有冇破頂 嚟緊有冇新盤推出 仲有咩可以炒賣
有咩私人飛機可以搭 有咩產品可以放上 youtube channel 賣廣告